呢幾日跌市，算唔算對連登 SH 派的一個考驗？

日日唔見幾千蚊，我唔玩啦